民陣：無論如何入左維園先 原來大家又搞錯地方

今日民陣FB 就出post 指818 遊行請大家一定要去左維園先

仲話好重要 要講3次

我見平時唔少手足以往都會直接sogo 入/ 灣仔 入，希望大家聽日行多兩步，維園見

818 維園見

818維園見

加油呀

維園 但真係柯清尿先好入

要啦

818

推
聽日維園見

支持維園唔好行
塞滿成個港島數人數

2pm 維園

推上去

我住筲箕灣，諗住行路落維園

推

#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

我要塞滿港島

推

維園見

大家記得因應自己情況,帶凍水,退熱貼,遮同風扇
上次71入左去,見勁多人暈低,好多都係後生仔黎

少做運動

記住去咗維園先一齊出發呀

體育館有廁所

如果維園已爆, 唯有外面等, 如果外面爆埋, 唯有排下隊, 希望條隊唔好太長啦

pish

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

排排下又想行街

入入入

推推推

818 2pm

入左出唔番去

唔敢飲水

帶櫈到時坐

818 維園見！

[8.18民陣集會] 一字記之曰：坐！坐！坐！以不變應萬變！

唔喺香港都推721 811

721 811
818 維園見

維園呢個位真係要拎風扇仔如果唔係真係焗死
利申：入過一次維園後就希慎插隊嘅仆街仔

擔心條隊好長,人多排到去遮打花園
唔知排到幾時

[8.18警世] 今次真是要帶路黨說不！警犬唸住更有效地故技重施！

人手正評

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

維園 維園 維園
818 818 818

聽一聽入左維園先

會出汗應該冇咁易急
頸渴記得飲水

同埋想去廁所呢,儘量唔好諗入左去先搵,你地知啦,人多又臭
可以去附近皇室堡或者圖書館搞掂左先入維園

721 811
818

前線辨別人同鬼既方法
雖然大家都知每次運動最前一定有鬼
有時半夜時份更係鬼比人多
但大家都受制於不篤灰不分化原則
而被鬼無限滲透
最近大家貼左好多軍規出來
例如不打記者，平民，戰俘，醫護呢d基本軍規
除左呢d，也有其他方法去辨別
其實大家係咪真心抗爭好易分
真心一定有理念
一定知道自己做咩
所以同有懷疑既人傾下計
問下佢簡單時政問題
例如5大訴求，什麼係功能組別
特首選委有幾多人等等
班毅進好多都完全唔識呢d
一上場就屌7大陸人仆街黑警仆街屌老母
起碼要佢地加重做鬼既成本

818 維園見呀咁多位手足

聽日維園見

瘋狂airdrop比人

推
818維園見

聽日見！！！

聽日,去維園

去到維園打卡走人
變相遊行

有入過維園就知根本飲幾多水都唔會要柯尿

誓要逼爆維園

612 721 811
818遊行

818維園見！毋忘721 811

怕多人 灣仔出行去維園

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

咁係坐定行呀

818👌

今日3點紅土
聽日2點維園

排隊入維園

612 721 811
818遊行
光復香港 時代革命

Push

只要塞爆維園 逼住企出去
就冇得用非法集結落charge

和理非 no afraid

啲黑警話排隊入維園唔計非法集結

817紅土遊行
818維園集合

各位手足要小心安全

818和平
823人鏈

818維園見，塞爆港島

條條大路到維圍

Add oil

818維園
823人鏈

開路！開路！開路

平時少做運動，我習慣星期六日早幾個站落車慢慢行去目的地

維園維園維園

818塞爆港島!!!!!!!!!!

818 維園

唔該天后出，入維園

不要去機場，今星期失分主要在機場，你們去，我相信777立刻挑衝突關機場，之後全世界焦點在機場，一百萬人出來的訴求又冇人報。

既然明天是和理非，就唔好搞其他。

push

兩點入維園！！！！聽日見！！！！！！

無錯

由維園坐到出去 咪得囉， 行乜鬼嘢啫，人哋都唔批准遊行， 集會呀嘛

Pish

唔比行, 咁不如倒灌啦
200萬, 300萬 到底可以倒灌到幾多個地鐵站?

要行行行行行去維園呢個終點

唔入維園，好難計人數
大家一定要入維園！

聽日見

818 2點維園見

真，流汗流晒
帶多兩枝水防中暑

先去維園打卡刷人數！！！
維園派818全面進場！！！

818 2pm 維園見

818 818維園不見不散

其實唔俾行，可唔可以企？撐警鐘意搞“集會”，因為少少人就可以塞爆個畫面，扮好多人，818如果所有人企，d鬼都好難搞事，個場面會重震撼，有冇得唸？

塞爆維園

818 whatever it takes!

818, whatever it takes!

818 維園集會見 純和理非

ok

818維園

又入，兜個大圈出返嚟
要成2個鐘，係真係2個鐘

818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818

聽日一齊入去焗

不如每三個字15分，30分，45分，60分自動叫口號

721 ，721
元朗北角荃灣好鬼黑
五大訢求冇咗唔得

721 811

推，集氣

入維園！迫爆佢！

推 聽日維園見

入咗維園先

直接金鐘/中環行去維園啦，灣仔站都嫌近，我好怕迫

筲箕灣

818 不見不散

TUI

點都要去左維園先呀!!~~~~ 行過去都要去左維園先呀

太多人既中央圖書館standby算

黑警記者會話, 相信集會個時間咁長, 有人會離開同進入
大家唔好離開個陣, 一齊 行去政總
港島D行人路唔闊, 陣間迫左落馬路行都唔想架

咁勇武

1430維園啊！今次真係要塞爆，比佢count足人數，聽日唔好打尖啦

818將有外來同行者

類近地區都好關心香港事! 由其學生! 香港作為旅遊之都，教育中心! 香港人傳統好客之道我地應該展現俾國際知道! 讓外來朋友好好享受地道美食之餘，作為東道主更有責任將香港既核心價值帶俾佢地!

學術討論-鬼

唔係類近地區生物就一定係鬼!
鬼係要睇佢做既行為!
唔係估出黎既!
更加唔好心中有鬼

612 721 811 818

呢個要置頂

psycho情緒支援tg gp

幫手推唔該

警狗反對遊行

由屋企開始行去維園

唔坐車，你吹呀！

Agger

好正

講起嗰次企咗兩個鐘on99 又去唔到屙尿
忍到行到中環誠哥嗰幢嘢隔離公廁即刻屙
膀胱overload 咁濟

到時排隊入維園條龍會唔會打幾廿個蛇餅去到中環？

去晒廁所 帶定野去坐去食去飲

逼爆維園
逼爆銅鑼灣
逼爆天后
逼爆所有橫街

推 818 2點維園見

See you in維園

維園！！818！！

入維園

818, whatever it takes.

推，置頂

做一日和理非

可能數人數要入左維園先計

大家一定要大力宣傳

818 入維園

818 下午2點 維園見

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

五大訴求 缺一不可

721元朗恐襲第27日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

2點 維園

PUSH

巴打respect

香港人 818 維園見

818 2點鐘 維園

究竟818行動綱領係點，要點做，請明示

818 齊齊排隊入維園，排爆港島區行人路

維園見 8.18

預期會多人，所以諗住金鐘或者灣仔行返維園

口渴先好飲 維園太多人想去廁所都難

入維園先

721
811

Up

反正天后銅鑼灣都要有排先上到去，坐車又驚塞車，行路反而最穩陣。

急尿問題：
帶一個大既空水樽，一條大毛巾

維園坐低，毛巾遮住，對準個窿屙，攪掂

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

直接係sogo出面有位企啦

dai dai lik tuo tui tui tui bao kui

到時熱到仆街, 狂流汗應該冇尿屙

818見

細個成日咁行
其實平時行仲快過遊行時由維園去金鐘

係

逼爆維園

818 維園 2點見

入維園 入維園 入維園
（重要的事要講三次）

由69開始次次港島遊行我都未見到個維園就跟人流行左去終點
今次俾我入維園啦

咁多人驚入唔切早啲岀門口

行去維園集合，係邊到開始行過去就自己執生

推啊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

笑左。不過經驗上係事實。最大敵人係尿意

出得黎就唔返轉頭！

爬到爬入維園！
聽日見！

612 721 818

以前都多人到要喺炮台山落車
我諗今次我可能唔使搭地鐵
喺杏花邨開始行入維園

有勇要有謀，聽日和理非一日先有最大impact

太多人一路坐，坐到出去都無法子

我東區都會步行去

今次死都要入維園先

唔好再嘈喇, 咁簡單又唔記得哂拿?

建議文宣組多宣傳818可以點做，俾信心多啲人出嚟：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈，坐到23:00
- 怕影大頭就cap+黑超+口罩
- 唔主動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

same, 一落樓下就排隊行入維園

[818]全民運動日

街坊表示認同
你地班友咪諗住塞到黎東區！

817 紅磡 3:30pm
818 維園 2pm

坐爆全日港島，塞爆港島，唔洗有其他行動

我怕行唔到過去

希慎涼冷氣再行去維園

612 721 811

【文宣】818 無得遊行 咁點算？？？即入！！！

818 wai yuen gin!!

直入維園

Mud ah yau chung wan han hui ah ma

維園

8.18 黑衣人講英文大行動

Push 818 speak in English

聽日落雨

今次係集會就緊係入維園啦
平時遊行由維園出發嘅等四五粒鐘先出到去
唔係個個接受到

818,維園,兩點見

聽日俾和理非主場一次

除左被爆眼的手足，希望大家唔好忘記還有6月已經離開我地既4位手足。

推！

爭取民主最大嘅敵人係屙尿

笑左，但堅

818 維園見

823 人鏈

818 ！！

又入維園足球場俾狗撚?

818維園fullgear 全黑面罩blackbock

tui
wai yuen geen !!!

818 需要推返上去

好怕條人龍排到去政總同紅隧

818see

態度正確 推你老母
但我住新界

講得好白啦梁家傑
大家邊個站行入去自己諗啦

佢講咩

未試過遊行要去廁所 一路行一路流汗 反而要飲多兩大枝水

民陣開緊記者會啊，大家一齊排隊入維園一齊高士威道離開，因為銅鑼灣同埋灣仔實塞爆，所以大家一齊金鐘中環離開！

幾好喎

佢要打爆個維園先可以有道理話"人太多排到出去好遠好遠的馬路"
大家明白要點做啦
818不見不散

去廁所代表你身處既地方太舒適

817 紅土購物
818 塞爆維園

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推呀

出嚟咁多次都見唔少急住搵廁所、塊面紅都唔紅嘅人

啱啊

推818

開槍也去！818見！

818 見。多你一個成個香港就係你嫁啦

真。東區起步
平台拉等筋先

其實集會會唔會更易分鬼？民陣出名係和理非
全部坐撚晒成個港島唔做野 係鬼就一定帶頭搞事 直接公民拘捕

無人機飛過所有人潮拍片
電腦AI數人數夠準冇得作
儘量最多人嘅時候一次過影嗮

踩單車可能會最快 ~

推 香港人多你一個真係好多 老虎咬都去左維園先

要不停出入維園

818推

2019年8月18日（日）
下午兩點 維園集結

818 維園見·

Last果張好靚

推推佢

去維園

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

小解比老解可怕

試咗幾次畫連豬都失敗咗

推爆佢

818.12點要到啦.幾大雨都到.

好亂

行都同你行到入維園

拜託要和理非 唔好比藉口人地

612 721 811 818見

多謝
聽日維園見 不見不散